唔好再討論日本佬得唔得？

一啲討論價值都無…唔好成日再推啲唔重要嘅人同事啦。之前就討論條無聊中一雞，依家就到普通街頭藝人，半夜元朗捉人就無人理？

屌你老味，今晚12點後好stop啦 成個fb 連登都係佢

討論區>政治區>鬥黃區

係要討論無謂野，討論下政協陳宇峯（eminleo)唔知做乜鳩又想出返黎幫手出軟功好撚過啦